有冇人覺得連登仔岀街好似網上咁屌5毛藍絲 佢地一早爆撚晒血管？

但現實就路過d 民賤聯街檔就啞撚晒
淨係識5毛block
係茶記 狗鐵聽到人屌黃絲就心諗
屌 5毛 分化撚block
等我扮聽唔到先

比心機讀書搵錢

連登仔係網上都駁唔到以為自己係網上block左幾十個好威

真係唔好留喺同溫層
無意思架

最大問題講完出黎以為好威咁

blocked

如果藍屍公開同黃絲拗，大把黃絲都會屌柒佢喎

你講到藍絲自已同自己友圍内傾計，唔通走去搭訕 呢個係佢地私人討論

討論區擺得上黎就係同人公開討論，點同

問題係依家狗200%偏幫藍屍

除非有real weapons，唔係根本係一定輸

咁點解我地圍內傾 有個藍絲屌我地？
做黃絲自我加鎖真多